警犬有病咪睇醫生啦

香港冇左黑警治安分分鐘仲好，但黑警冇得睇醫生就一定仆街

睇咗精神科唔可以再有槍

獸醫會唔會大掛長龍

獸醫會唔會大排長龍

無得睇醫生啲警犬點樣擺假紙呃病假去叫雞

醫獸有無醫生紙